{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502139",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무안식당"
    },
    "text": "ムアン・シクタン (무안식당)\\n\n全羅南道務安郡務安邑城内里187-1\\n\n韓食-生肉/ロース , 09:00 ~ 22:00 , 祝日当日 , 400席 / 部屋:12個 , 務安邑邑事務所の隣に位置するチョン·チャンは、すでに10年間玉ねぎ韓牛を経験している。 ここの特徴は、その名の通り玉ねぎを食べさせた韓牛を味わうことができるということだ。 このために雌牛に6ヶ月間毎日タマネギの飼料を与えるが、1日に約3.6kg程度をたっぷり食べさせるという。 この玉ねぎ韓牛は黄土から生まれた玉ねぎで体を見た雌牛たちだ。 その結果、肉質が柔らかく肉汁がよく保存されているため、ソウルでも玉ねぎ韓牛を食べるためにここを訪れる客が列をなしているという。 それだけでなく、玉ねぎ韓牛は不飽和脂肪酸と必須脂肪酸含量が多いという研究結果もある。 この他にも食堂は400人が同時に入れる広い座席で構成されており、顧客が楽に食事ができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ムアン・シクタン（무안식당）は全羅南道務安郡務安邑城内里187-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ムアン・シクタンでは韓食の生肉/ロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムアン・シクタンは09:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "祝日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ムアン・シクタンは祝日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "ムアン・シクタンには400席があります。"
        },
        {
            "question": "個室はありますか？",
            "answer": "はい、ムアン・シクタンには12個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎ韓牛とは何ですか？",
            "answer": "ムアン・シクタンで提供されている玉ねぎ韓牛は、玉ねぎを食べさせた韓牛のことです。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎ韓牛を食べるために何をしているのですか？",
            "answer": "ムアン・シクタンでは雌牛に6ヶ月間毎日タマネギの飼料を与えています。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎ韓牛の肉質や味はどうですか？",
            "answer": "玉ねぎ韓牛は肉質が柔らかく肉汁がよく保存されているため、非常に美味しいです。"
        },
        {
            "question": "他にも特徴的な点はありますか？",
            "answer": "玉ねぎ韓牛は不飽和脂肪酸と必須脂肪酸の含量が多いという研究結果もあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は多いですか？",
            "answer": "はい、ムアン・シクタンには400人が同時に入れる広い座席があります。"
        },
        {
            "question": "顧客が食事を楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "はい、ムアン・シクタンでは顧客が快適に食事を楽しめるよう、広い座席が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 440
    }
}